如果做唔到全民打狗，不如嗌返香港人加油算啦

唔係要怪罪落和理非身上
每個人都怕死
我自己曾經都係一個和理非
所以好明白大家既心態

但其實前線手足都好撚驚架
最驚唔係死，係見到各位離棄佢地
「乜原來香港人報仇只係一個口號黎架咋？你地咁樣點報仇呀？」
類似既野已經聽過好多次，自己亦屌鬼過好多次

如果無心理準備全民打狗
不如將嗌返香港人加油算啦
因為如果我係狗，聽到你地一路嗌報仇，一路淆底走既話，我會愈打愈狠，因為你班友根本黔驢技窮無料到

我唔係想怪罪於任何人，我亦都覺得其實大家真係已經好撚叻，好撚西利。我亦相信無人會想再見到有手足被自殺，有女手足被強姦。

所以大家諗下，如果你見到殺父仇人，你會點做？

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

自推
唔好忘記班狗留低比我地既傷害！

班狗仲驚死過我地 錫身到仆街 信我

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

打狗！

見到有關，借個位推一推

人民授權，人民就可以收權

Push